幾時先肯認真推多次大三罷？

搞咁多集會
搞咁多開花
搞咁多活動
點解唔認認真真推多次大罷工？
班學生返曬學就無人識推活動？

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

推！

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見